要offer定繼續等？

之前做開記者
而家冇做嘢
本身諗住搵返記者
但有份新工offer做行政文員 13k
應該繼續搵新工定做哩份？

推

沉

13k不如揸巴士喇

又係，我知點揀了